尖沙咀警局對面間麥記 我屌你老母

3個巨無霸，佢只比2個

返x咗屋企先知

打電話俾分行

好！

報警啦

個職員係鍠嚟

佢想你好 唔好食禁多

用點餐機

買外賣自己真是要check清楚

買比3個工人

係
不過點check 都可能出事

例如：少塊漢堡肉

叫alan幫你買翻個翻嚟

咁樣點x得

金鐘M記?

alan alex!

以前試過食咗第一啖先知佢俾錯包，你都知啲期間限定餐個個外觀差唔多，但塊肉分雞同牛

上嚟連登屌會多返個包？
我係你就打落去

amy

上次比漏左個包我 我搵律師告撚到佢炒左個經理

佢老母上次買個包加6件麥樂雞剩係咁睇入面得一個盒都夠膽死
仲要無人

執包嗰個叫Alex定alan

試過叫脆薯牛堡比漏左塊薯我 嬲得濟打去講 佢話下次去買野送返兩隻雞翼比我，過左個幾星期落去，另一個經理直接補返個脆薯牛堡我